唔好以為勇武唔做野！同我入嚟多謝手足！

香港人報仇唔係口號
榮耀係歸於前線手足
希望和理非可以進步，同埋唔好放棄每日應該要做嘅抗爭活動

不要說「手足好波」
說「我會變到好似你咁勇敢」

推

掂啊

正視聽 唔係革命已完 革命失敗
係手足無必要喺兒登公告天下
多謝手足 多謝勇武

推阿

麻包袋

黑警已成最大condom

我一直相信麻包袋

詳細內容唔想知
核彈都唔會割
多謝所有真勇武手足
完

其實而家疫情咁嚴重
居家一人一把廚師刀用黎煮野食係好重要
最緊要係輕手方便又切到肉
得閒要自己係屋企磨刀

斷骨斷關節

小學都有教咩係靈魂之窗啦

打從心底多謝你哋

我相信冇講仲多

多謝手足

死左幾隻狗都無報啦。斷手斷腳濕濕碎

講得好好 唔好淨係得把口多謝手足
希望大家可以一齊做多啲

咁你小學有冇教咩係麻包袋

多謝勇武，我會學習

一直都對勇武心存感激
(唔洗知佢地做緊乜)

多謝手足

屌一早講咗唔理有無fc都要吹大佢，手足好波！

點解冇報紙報導過

我都想知，我以為有狗出事應該會大肆報導，激起班前線狗憤怒，打我地會打得仲狼死

真係有 d狗仲唔會大肆報道咩 我諗唔到有咩理由要隱瞞
咪搵呢d野自high啦

手足好波

調番轉咁諗
佢地打得狼死係因為無後果
若然知道落更會比人濕鍋勁
軍心一定大受影響

利申：一直相信係有麻包袋

班仆街驚死，點會好似你講咁諗

葵芳放工甴被斬報完之後市民冇反感，俾你係警甴你仲會唔會報出嚟？只會挫軍心

真心我都唔知但tg 好多風係有

驚有人有樣學樣 班狗在明手足在暗 唔知幾時唔知邊個會比人打 一定好撚驚
二黎始於報左出黎好鼓勵到軍心

手足出入平安

佢地上裝最多嘅時候係我地義士出黎抗爭
但手足出手冇呢啲限制 只要隻狗冇裝 地點時間合適就可以落手
你話傳左出去 班狗亂唔亂? 放左工都唔敢再落街啦

辛苦晒勇武手足

幾好聽

真係收到既呢單你都唔會知啦

教材

無條件支持任何勇武抗爭

我都覺得做咗野唔需要講
但圖入面嘅手足都話風氣太差所以唔做
咁所以我想叫一叫大家入嚟多謝下佢地唔好成日屌佢地

黑警死全家

做嘢？做乜撚嘢？做冷氣軍師牙？

一齊勇武
推翻極權！！！

in勇武手足
we trust

感謝手足
但我唔想知更多
保護左自己先

多謝

Gchi

打狗 往死裡給我打 打狗怎能少我

我都信 全港咁多人
搵幾十個極勇武唔難
又或者本身係黑警仇家 借麻包袋手法推落手足度減嫌疑都唔奇

人人都可以係勇武

都估到仆街政府狗屋會封鎖消息 等大家以為無人做無曬士氣

push

Push

進攻功能組別

其實應該一直都有，不過察佬高層應該㩒住唔比公布，有一次九龍灣草地附近目擊麻包袋，當時停燈位，突然有幾個全black block 疑似手足用麻包袋笠住一個男人打，開頭以為黑社會尋仇，個下反應唔切繼續行，但回一回魂諗吓應該落車睇下個個人有無事，兜返轉頭搵下點知無哂人

#曲
#本故事純粹虛構

Sor 我會比你更勇敢

香港獨立 唯一出路

手足

我會變到好似你咁勇敢

推到全民劏狗

去練體能ok?

[i手足好波 多謝手足 [/i]

係真

依樣真係好緊要，6月抗爭2.0開始，大家要做足準備

推啊 比你更勇敢吖

算啦 由班人自慰下 都費事講 得啖笑

令人鼓舞

老豆搵仔好早話有
當時已經信
我信終有一日全民勇武

相信手足

點解黑警唔公佈

下次4打1 + cam man.
或者gopro裝頭。

一定要有片先可以士氣大振
費事同啲狗/5毛口同鼻拗。

唔報=任打
咁緊係要做多幾單

多謝勇武 支持手足

手足加油 支持你哋

佢話退休唔做個句好假 其他都ok

多謝手足！

你估下點解批准休班警放工之後可以帶槍返去
同派伸縮警棍比家屬

曱甴收工俾人打竟然冇傳媒報

佢地內部一定知啦

多謝勇武手足

收皮啦

幼稚園都有教咩係男人最痛啦

便裝一向可以槍跟身，不過無硬性規定

狗唔報同傳媒唔報自殺一樣防止人模仿，呢個係維穩基本手段

btw I love 麻包袋

我愛手足

今日荃灣同元朗區馬路都好多狗車兜

不枉我堅信咗麻包袋咁耐

多謝勇武無私付出
要乾淨同唔好俾曱甴跟尾

多謝所有勇武 一直都相信有麻包袋 感謝你地挺身而出

多謝手足 唔好灰呀！ 齊上齊落！

香港民族英雄

如果係真嘅真係要多謝手足
請受小弟一拜

手足辛苦了

我信有麻包袋

比你係班狗
你敢唔敢報？

得五毛先會不斷打擊自己人

又打飛機

出現了

依知唔撚行必全部變曬便車必

一直加油 齊上齊落 我會努力

為咗拗唔拗依樣嘢take 咁大risk ，痴線

加士氣呀屌

唔信

咪戇鳩啦, 知唔知乜撚嘢叫做靜靜雞, 手足出事你負唔負責得起?

激勵到士氣嘅
不過個risk 真係有啲大唔建議搞

我估手足做完冇人知真係會好灰⋯⋯
明明麻包袋嘅實際傷害比火魔狗屋更加大

人哋搏咗條命唔係為咗要加士氣，之前用火消甴屋毒個個打晒飛機，到俾對面拉撚晒打晒飛機嗰啲有冇幫過佢哋？

謝謝幫推

多謝手足
但我應該做唔到你哋咁勇敢

感謝手足

愛你地勇武
btw如果啲狗報出黎咪好撚7
同埋一定嚇到佢地想辭職
穩定軍心一定唔會報

勁

自問無咁嘅勇氣

麻包袋狗仔狗女啦，我指初生至小學o個d

我會變到好似你咁勇敢
我會變到好似你咁勇敢
我會變到好似你咁勇敢

我都要好似手足咁勇！

廣傳

大家一齊反省下

多謝，要keep住道氣

從來沒有懷疑過

死p 牌仔收皮啦

推啊

好想組隊打波啊

好撚爽 跳舞先

推！！！！！！！！

推！！！！！

打撚柒班仆街

打完狗要記得徹底消毒啲狗好撚多毒㗎

好肯定一直都有人做
之前有葵涌斬狗之後，肯定大把人跟著做

多謝手足！！！

多謝勇武

辛苦手足了

謝手足

火魔渣槍都有 點會無麻包

詳情唔想知，表揚手足

得喇你最撚叻喇 得把口講就天下無敵
就算有隻狗係你面前，你又夠唔夠膽將你隻手指監生插爆人地既眼球呀？

手足默默做野又俾你笑，屌你依家老撚奉？

感激！

感謝手足！

多謝手足
狗唔報=/=唔存在

黑警驚影響士氣而唔報出黎

p

咪係 成班傻閪又推啲手足去死

感謝手足！我又要接力！！

推This

勇氣嘅代表！

開心

感謝

五大訴求 缺一不可

祝所有勇武手足
武運亨昌 勢如破竹
遇神殺神 與佛殺佛

true

真係發生班狗會唔報

P

多謝手足 多謝勇武
因為警狗唔敢報 驚影響軍心

驚牙？

日本副外相 撐香港
直指「中國是敵國」
快d入嚟幫手 推twitter

#46 回覆

芝麻包

變豆沙包
Btw感謝勇武

做得好，大家學野

連登極多放負撚、五毛、帶風向打手
希望咁多位手足唔好咁易灰心
長期抗爭

所有傷狗殺狗嘅行動，全部獲批准，想做就去做，無拘無促。 黑警永遠係敵人

正呀 ！ 多謝

多謝手足 多謝勇武

多謝手足!

呢排好多人吹風話場運動完左 我屌你老味 未撚完呀

我之前都聽過
我愛手足

多謝手足，萬事小心

推！

聽人講有過千單麻包袋
但係俾黑警隱瞞真相無報出黎
多謝手足

從來都唔覺得我地有資格質疑勇武

總之無論之後點 我都視佢地為香港嘅英雄

多謝手足，唔好放棄我地

要你批准

老實講 呢啲野係真都好 政府一定唔會講
救人打狗！

推！多謝手足！！辛苦曬！

推呀
冚極都會有
麻包袋打狗

明白手足辛勞
會係唔同渠道全力協助大家

一手料已fc

振奮人心 推

但點解蘋果,醫護手足都冇料爆 一單都冇
唔係好明

BTW 多謝手足 支持痳包袋

多謝勇武 萬事小心

黑警condom

有冇可能送去專屬醫院所以唔知

不要問只要信

呀SIR 好波! ! !

多謝勇武手足
除左多謝，大家都要喺自己範疇努力

蘋果有時仲快過班狗到現場
應該有監聽POPO頻道 (發夢見過老豆朋友做運輸都有咁做)
專屬醫院都應該唔會1個醫護手足都冇?黑市醫生就冇得講

多謝手足 多謝勇武！自己喺垃圾，做唔到您哋做緊嘅嘢，但抗爭一直冇停，用緊唔同方法！從來個火都冇滅過

如果頻道入面係用某D代號代替麻包袋
蘋果可能就唔知

係我講得唔好

所有殺狗傷狗嘅行動，都係英勇嘅表現，係香港戰士

多謝你地
繼續低調做事高調表揚就得
details呢啲冇興趣知

講得好
感激香港戰士

大家都唔駛咁緊張

其實冇需要po出黎，咁樣只會害到手足

多謝手足
勇勇最正

我信麻包袋 手足好野

支持

手足真係好好波
我諗我呢世都未必有咁勇

睇到你呢句好心up 百感交集唉 好辛苦

所以屯門班狗發曬癲 可能岩岩知有狗獲麻包袋

Push.

唔好係到自爆 唔想知詳情

人人進化成勇勇，光復香港有希望！

大家都要變勇敢啲

出面班撚樣論述係「勇武到頂，選舉係最佳出路」

其實係完全否定勇武行動對局勢有幫助，並且將選舉視為不得不贏嘅首要任務

如果大家咁都認同，咪繼續全副心力搞選舉囉，不過唔會再有勇武行動同一定會有手足投白票咁解

覺得咁可以贏咪繼續做，兄弟爬山呀嘛

其實諗真啲，大家成日話無人打佢哋，可能只係上頭怕損士氣，落order 冚住唔准俾傳媒知，又叫當時人同家人唔好公開，咁我哋公眾點會知

由六月走到今日，有d嘢已經有共識

三萬thanks

英雄

多謝勇武手足
好人一生平安
3萬thx

感激香港戰士

希望有朝一日可以見到黑警條屍吊起天橋上面

變勇敢

無可疑

點解

我會變勇武

人人都用麻包袋

點解會冇傳媒報

up

感謝手足 英雄

多謝

唔想知thx 靜靜地

我信

乜野叫dirty work
係神聖任務

小學有無教你唔好得個講字

好波
希望大家(包括我自己)都可以咁

Jeng shit

謝勇武，做我地唔敢做嘅事🙏

香港獨立

一萬個感謝

小學唔知有無教
被人蝦要反抗
但有啲香港人
連被人打尖 都唔敢出聲

仲講靈魂之窗

班藍屍仲炒手足
(孔聖堂、OK便利店)
唔驚嗎？

g持勇武手足！感激！

真係震撼！！！

到底我之後要錫幾多個春袋
諗起都興奮
利申：非gay

gogogoooo

靚啊

respert

無論發生乜嘢事，都支持勇武

...

Respect 手足 記得一切小心

大恩不言謝 🤘🏻

Respect

內部應該知嘅，啲狗都有喺微博講過
不過唔俾勇武勢力坐大應該係港共第一考慮
如果報岀黎絕對會激發更多人模仿
到時就冇得再講本土未成氣候
勇武唔係主流，咁泛民嘅「香港人惡唔起，玩返選舉啦」
維穩方案就會失效

你諗唔到因為你蠢

唔想亦唔需要知詳細
心存感激，多謝手足

嚴重支持
手足好波

點解TVB冇報

手足小心

想打波嘅要審慎planning
唔好衝動魯莽

振軍心 推推推推

持續抗爭

多謝手足🙏🏽

多謝手足
絕對支持

加油，我會改變心態

好撚勁

一直都心存感激
加油手足

唔係有勇武，點會撤回修例？

麻包袋！

空氣幫推兄弟爬山

靜靜地啦
屌
真係多撚謝你

多謝手足。你們是革命的偉人，需然手足們暫時未能留名。在煲底下，我們會擁抱。多謝手足。

多謝手足 切記小心

多謝手足！！！！！！！

請示範 唔做就咪咁多嗲

感激勇武
我都要變到好似你咁勇

喺呢度，做左宣傳只會令自己身冚險境，就算係度宣傳都唔會有人夠膽跟，所以做左就算，手足小心。

thanks bro

感激

勇氣極速上升，多謝手足

我信架 如果唔係點會咁多黑衫飛落街

唔好講咁多詳情啦，我唔係好想知呀。
多謝手足默默付出。

支持麻包裝行動，送埋屍袋更完美

Tui

詳細內容唔想知(神獸靜靜雞召喚)
核彈都唔割

手足辛苦啦
多謝手足
各位要小心行事

無人想知呀做咩啫
靜d啦屌

香港人要和平抗爭 我都心灰意冷

多謝手足
我會變得更勇敢

3w thx

好感動好多謝手足

多謝勇武手足
靜靜雞就好

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

新聞完全冇報？狗都冇拎出黎講，驚打擊士氣？

他朝一日，共滅黑警。

報仇

緊係唔公開啦，依家班狗玩哂，佢寧願丟手足落街好過公開拉人啦

麻包袋！麻包袋！

多謝勇武手足 唉

有心就得啦，唔想知

唔想知詳細既野

小心呀

一直對勇武心存感激

大家一齊變得更勇敢

齊上齊落

多謝手足 萬事小心

Thanks

靜靜雞靜靜雞

多謝勇武！！！！

打！往死裏打！

啱
靜雞雞做都可以擊破對家士氣

高度表揚

補充一下

本地大部分傳媒都係受支那辦嚴密監視
講緊直達老編唔比你篇報導出街

唔聽話可以係第二個劉晉圖

老老實實唔想知呢d野，你做係你既問題，唔好講出黎就以為我地支持感激你咁做....
我咁講預左俾人屌，但做之前都諗清楚，代價好撚高

小小提議

我信有好多麻包袋架，只係對家冷處理手法對香港人太有用搞到咁

正呀 多謝手足

Salute

Thx

多謝你哋

很想要

多謝勇武手足！！
我會努力進化！

More?

真唔真

我都要試下捕下有無黑警, stock佢出出入入

有九個黑警比人麻包袋

呢D先叫遊擊戰!!!

多謝勇武手足冇放棄我地

多謝勇武手足!!!記得萬事小心!!!

係咪要笑架？

底已起

睇完士氣大振
感謝手足

你唔撚去做？加旋睇上腦？嗌兩嗌有人幫你打？

多謝勇武！
如果無勇武，送中一早過左，肺炎確診肯定過千！

手足一生平安
黑警死全家 缺一不口

Thank you

多謝你地
五大訴求 缺一不可

不要聽detail

破窗效應

Thankss

有冇人識popo爆料係咪真

【第貳拾柒期牆紙】 工會抗暴政

TG :
FB :
IG :
WEB:

多謝手足！！

我愛勇武

我地未必夠膽做，
但我會進步令自己做多啲
Backup到你地多啲
多謝每位手足

完全無新聞就知真係好有用 我幾時先可以進化 手足 感謝你地

的確有 多謝手足

應承你 係疫情其間會多做運動
練好體能！ 我會變到好勇敢
利申屋企做開合跳加sit-up 唔敢落街跑

偶像
不過又會有班垃圾捉鬼撚話做Show

你睇而家個班飯聚黑警冇哂消息就知，有任何負面消息佢地都唔會公開

內部知既話老豆搵仔都爆出黎啦
講真似ff多

推推

之前微博咪有狗自爆話好多個俾人伏囉，加埋落更配槍，椒，家屬配狗棍
你要扮睇唔到都冇計

又叫人同黑警絕交，你話有冇

我真係唔信封鎖到依啲消息 你可以幾個打1個完全無比人影到 到底係邊到黎仲要隻狗自己去果啲位

感謝勇武手足

多謝你地

多謝手足
不過小心呀

煲大佢！！！！

香港獨立
唯一出路

同你老母一齊中肺炎啦

我哋會一齊進步㗎！

雖然我哋進步好慢，但大家都唔會放棄㗎！

一直都覺班畜牲唔會報想淡化

咁你唔示範

in 手足， we trust

想好似手足咁勇敢

每日to-DO List
1. Twitter 戰線
2. 去tvb廣告商fb洗版
3.幫襯黃色經濟圈
4.壯大黃圈youtuber, Dislike 藍絲Youtuber

加入工會
⚠️工會大全⚠️

$10000識用啦

全家

打！

多謝真勇武，我地會一齊勇敢啲！

士氣戰麻
打左殺左要影大頭出Post 先真正收到效果
唔係同一個唔識Sell 自己既天才藝術家無分別

我會努力

靜靜雞

感激手足
多謝你地

辛苦哂

嘩！大振士氣。多謝勇武繼續無私付出。

囤地果個免差餉果d 點止1萬

屠龍小隊, 親身出黎打狗既手足就只係得一萬

感動感激

獅鳥

咁既話我地應該煲大佢

有無好處？

一齊進步

我會變到好似手足咁勇敢

推呀

我希望可以變到手足咁勇敢

多謝手足 好感動

會出架
有人打你前面尖你出聲之後
後面會話：又唔係打你尖

打我前面尖
點樣唔係打我尖呀？
一係就打我後面尖
後面嗰個收聲啦 多事幹

總之出聲就唔岩
忍一時風平浪靜
用道德感化人
呢啲唔係直接用口講嘅
但係行事上一直都係咁樣「身教」緊

一路都信有麻包袋

ching good ball!!!!!

如果唔係勇武擋住，送中條例已經過咗;
香港已經俾每日過關幾十萬人傳染哂武肺;
但已經死得太多手足，唔希望再有人受傷，被捕，齊上齊落，見証共匪倒台，光復香港！

多謝勇武！

而家唔興啦

左膠成日抗拒講粗口
根本現實遇到不公義
就係要流利粗口屌過去

左膠港豬 唔講/唔識講粗口
遇到被人恰 走去同人"講道理"
或者拎部電話出嚟影影影
最大反抗能力係咁多

千期唔好搞到每區都有

多謝手足

武運亨昌

多謝勇武手足對我不離不棄
和理非會跟貼你地步伐

個個都係講就易，做就難
所以真心尊敬呢d手足

榜樣！

可否關心一下黨鐵員工？佢哋哩排需人關心

有冇証明先...

見到手足全身而退我都安落好多

好多謝好多謝你地

最緊要手足冇事

陸續有黎